小學雞點數卡大曬冷！！！

有無人有留呢d實體卡
真係史前物品

以前玩魔力 啲月卡都好靚
儲左一疊 但唔知去晒邊

好舊？

有冇古龍、石器點數月費卡呀？

我好似未有老到果個年代 呢堆野對我黎講已經好舊啦 手下留情

其實都係想睇下有無人同我一樣會留呢d疑似垃圾既野 屌細力d

幾歲呀
睇你廿歲都未過..

過左 不過都唔係好耐 對唔住大佬